入黎我話你知點解要撐黃子華

首先，麻煩大家睇左呢條黃子華拍嘅片先，入面解答左好多大家嘅疑惑。

一開始我同大部分人諗野一樣，覺得黃子華冇表過態，應該當佢係藍，但片入面佢講左佢拍呢套戲嘅目的，係想拍一套屬於香港人嘅電影，同埋，唔想比大陸censor。
呢兩點都足以證明佢呢套戲屬於黃

有人會話：呢套戲係黃都ok，但點解要特登入場撐？

點解我地一定要入場睇，甚至要幫佢刷票房？
原因好簡單，我地要真真正正打造黃色經濟圈，甚至黃色娛樂圈
咁樣先可以令演藝人放心加入我地，同埋做大黃色經濟圈

希望大家認同同埋新年帶哂屋企人入場睇

大家幫幫手推上熱門 想比更加多人睇到

黃色，咪撐lo.

最好睇2次 刷埋票房

支持

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

黃色經濟圈電影業，可以由10 年做起，黃子華再續。十年果陣講本土，而家講黃色力量。撐黃子華，可以話俾電影人知，拍香港電影la. 如果無戲院播，香港人可以用其他方法幫你，如netflix

點解會有人負評，留個言討論下

推

平心而論子華嘅戲拍落真係麻麻地
一黎劇情好唔流暢
對白佢都要加好多「棟篤笑金句」
當賀歲片咁睇都叫還可
真係當一套戲去評價真係唔多掂

黃子華表態嗰陣好多人連精蟲都未係

當年89表態果班今日係咪要頒獎呀

我都明未必好睇
但入場真係有助黃色經濟圈

啱呀
立場明確既返校唔撐
撐套唔表態既作品

最多係無表態當中立啫
黃？個姓就黃

乜鬼野叫”刷”票房

作為娛樂圈比較有學識既演員，讀哲學，多年來係棟篤笑諷刺各種社會時弊，佢絕對係有批判思考能力。而有睇過佢所諷刺既事去推想佢既立場，好理所當然會認為佢既意見係偏向黃。(當然唔可以100%確定，但係係好合理既推測)

大收

要逼到黃百鳴之類嘅人

為咗錢拍本土電影

先為之成功

（到時睇唔睇一件事）

因為佢係正宗香港人

點解會覺得連登無5毛

雨革果間子華已經表曬態
要計的話 赤燭係返校跪左九世 跪得好徹底啦

有話過唔撐咩，返校我睇左三次。

唔表態就係藍係好on9既諗法，即係同黑警既莫須有拘捕一樣，預設個人係咩立場，屈得就屈，咁不如好似紅衛兵咁咩人都貼曬label.

你同我講咁樣係民主社會既表現，人唔笑，狗都吠啦。

赤燭頂到還願出已經好叻仔。

投熱狗係因為唔投建制

新年想睇戲唔睇黃百嗚就睇黃子華

當中立有咩問題先？黃店都係 有表態黃>暗黃>中立啦
睇子華神個重點應該係罷藍而唔係撐黃

push

現實d講句，就算香港票房冠軍，都同有大陸market差好遠，迫唔到黃百鳴轉呔，不過可以比多d資源本土電影業。

同黃店唔好食都要繼續懲罰一樣道理

撐黃有機會撐左假黃，但係罷藍就一定罷得啱。

早表態重要 定 危急關頭表態 重要D

黃子華就咁多人撐但唔夠名氣果啲呢？

可唔可以撐埋之後嘅
《幻愛》 (十年導演，返校Miss做女主角）
《金都》（導演同男主角系黃）
《叔·叔》（雖然講gay但港味濃，有小野林耀聲）
《夜香·鴛鴦·深水埗》（短片集，有播榮光，有王宗堯，其中一條紀錄短片訪問黃色區議員候選人）

仲有非藍底嘅
《Baby復仇記》（古天樂天下一出品本土喜劇）
《墮落花》（有陳Hanna）

本土片呢幾年有好多非主流非商業作品
但票房就套套慘敗

幫我記埋呢堆戲到時懲罰下好唔好

如果我無記錯佢度橋果陣係會隱世自閉。

刷到票房先有牙力證明黃色經濟圈
之前個啲一路都無數據 淨係得條人龍係門口排隊 但今次真係有數據證明到 所以麻煩大家幫到就幫 有時間就入戲院睇

黃色電影圈\

支持
就算佢冇表態都好
起碼子華唔係藍先

因為連登好多达打手要幫佢平反

如果地厚天高係傳統院線上到
個個星期都入去睇

如果你有屌達哥 冇資格叫人支持套戲

做人唔可以好似藍絲咁雙重標準
唔可以因為你中意黃子華就唔屌
唔中意達哥就屌
佢兩個既行為係完全冇分別

要撐兩個一齊撐
要屌唔該你兩個一齊屌

撐

撐佢老母
唔講政治立場，上次套棟篤特工睇到我想𠝹櫈

棟篤特工係有同好幾間大陸公司合作 點樣拍並唔係子華一個人話哂事 所以佢今次好強調話唔係「合拍片」 咁樣佢先可以好自由咁拍返套比「香港人」睇既戲 亦唔洗比人”censor”

明顯就係諷刺上一套 佢拍得好唔開心 成個過程做唔到佢想做既野

所以呢套同佢上一套根本冇得比

咁你又點睇達哥呀

套戲都未上就知好唔好睇?入場睇左先下定論啦diu

某程度上，戲院上映嘅場次數量有好大影響！！！！！！
唔知大家有無留意d 所謂重量級荷里活猛片或者大製作上映嘅場次數量係特別多
以AVENGERS 為例，o係同一檔期，我夠膽講超過85% 以上嘅場次都係上AVENGERS
原因唔駛我多講啦

結論：
所以我地要做嘅係推高《乜代宗師》嘅人氣，令到各大戲院（不理佢黃定藍）都將大部份嘅場次都改為《乜代宗師》！
要其他對家嘅戲連上映嘅機會都無！！！

我唔夠膽講收唔收到一億，但起碼要對家仆直！

屌你老母含家產，今日睇撚完套垃圾先入嚟屌柒你
同套棟篤特工有撚分別咩

其實重點係唔好睇其他戲，咁先突出黃色經濟圈威力